大家拍拖一年點慶祝

如題

講分手

換女

開房

參考林奠今日鼓勵醫護----

啪啪啪

連禮物都無送 條女係咪一定嬲

求其食餐飯咪算

事先叫女友著靚D 化淡妝
然後帶女友去間高級餐廳 (唔洗超貴 埋單大概每人200 主要係影相會好靚既)
我估大部分女仔都中意影靚相打卡 放上IG 呃like既
不過唔知你女友係唔係呢種人 因為我係個中意食靚餐廳影相放閃 唔洗收禮物既女仔
如果你女友唔係咁你就要諗禮物啦
不過都唔排除有女仔要你請完好野食仲要禮物嫁
利申：女

比多個IDEA 你 寫情書/ 寫卡 = 畫畫+寫情信
(我一直都好想收卡但男友好懶 不過一到大時大節佢有帶我食好野影靚既合照就算數
不過唔排除有D女仔中意收物質野 多過收卡
利申 平時食野都AA制 只係情人/紀念日/我生日佢先請 佢生日/佢升職/我請番佢食好西

咩都無做最後女朋友好似嬲左 點算好

同佢講
我好愛你好珍惜佢你
希望你明白 現時買唔到咩名貴禮物 係想努力儲錢同你共創未來
未來一年會做好自己 無論起事業 定感情上都係
疫症緩和左再帶你多D出去玩食好野 下次一定會補番慶祝